中學啲人渣同學都死撚曬去做差佬

出名偷野，
出名群爛仔，
出名MK，
帶頭欺凌，
比人捉過彈女同學bra帶，
通通都做緊黑警
你點睇

仲有啲on99果啲,
依家日日share緊啲on9既藍絲post

以前熟嗰堆都有個走咗去考